# TP_ApprentissageParRenforcement

# notre code source est conposé de trois fichiers: 
# gymAgent.py pour la partie1
 
# deepRl.py pour la parties 2 

# et convDeepRL.py pour la prtie 3

###EXECUTION
pour executer la partie 1 on fait: python gymAgent.py

# pour executer le Deep Q-Network on fait : python deepRl.py. 

# L'execution consiste a entrainer et a tester notre reseau de neurones.


# pour executer le reseau de neurones convolutif on fait: python convDeepRL
# pareil aussi l'excution consiste aussi a l'entrainement et au test du reseau de neurones.


